各國爭相與台灣斷交，台妹卻爭相與老衲性交

台妹會同你隻狗性交？

頭先有冇人煲衲？

台妹中意俾狗屌?

你老母就俾狗屌生咗你出嚟

你係佢老竇？

你係牠細佬

圓寂未

啱呀
狗就梗係同狗做

所以咪生咗你出嚟

成班入嚟俾衲Dee撚狗咁撚做乜

牠們老母生牠們出嚟就係俾老衲撚

我冇比佢撚wo
係我撚到佢出唔聲